！！！！目標：黨鐵廣告！！！！！

廣告收益佔黨鐵好多
盡全力幫全線廣告箱扮靚同維修
有無得諗?

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士